知唔知邊度嘅人最鍾意調情？

係 新北撩情

0/10

2/10

樓主邊間教會

匡智會

反左白眼

知唔知馬丁露乜鳩

戇鳩

我幫你反埋屎眼ok?

要拗音已經fail

呢句高質過個gag

唔明

新不了情係歌同戲嚟

00後